Fake withdraw 撤回條例仲要過立法會。要話比外國人知

好開心有咁多巴絲心水清，睇到林鄭既語言偽術

但係文宣一定要有埋英文版

Fake withdraw Fake withdraw Fake withdraw

5 demands, no one less
Stan with Hong Kong, fight for freedom

幫推

我哋可以組五(美)金團去微博宣告勝利...宣出革命 :p

五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

五大訴求，缺一不可

just propose withdraw, not real withdraw

Push

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

Fake withdraw

Five demands and no one less

五大訴求 缺一不可

推

五大訴求缺一不可

今晚10點
五大訴求，缺一不可
Five demands and no one less

推
9月8美領請願

Story about a restaurant in HK this summer

理性d講， 呢個係徹回法案嘅唯一方法

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的